手足們 我係狗仔狗女

老豆係狗 而我就係前線嘅其中一位
每次出去發完夢
都唔想返屋企 唔敢面對屋企人
我知好多巴絲打全屋藍撚到發黑
但我老豆係狗呀屌你老母
我好攰好矛盾呀
呢一刻我已經同佢割咗蓆
我屋企已經係一個唔完整嘅家庭

但手足們 我當你哋係屋企人㗎……
我好中意同你哋一齊奮鬥 齊上齊落
我見到你哋受傷 我會喊 不停喊
好驚你哋唔要我…
我有抑鬱…又係狗仔 食幾粒tg又咳到死
對唔住你哋…

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

其實你地好重要，可以係宿舍入面暗地裡破壞

我明白你嘅身份你嘅家庭身份令到你好矛盾
如果真係覺得辛苦嘅不如抖一抖
同朋友傾下

最起碼你身邊既朋友知你係黃就一定唔會離棄你
佢地會支持你 我地都會
所以要堅強 撐住

你係咪前幾日係暴大拎電鋸果個

每次發完夢 幾經辛苦返到宿舍 竟然仲要擔心比人搜袋(宿舍長期有狗守

仲有大把手足當你係屋企人 至少我係 大家一齊抗爭一齊席地而睡 對住你地 仲親過我屋企人

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

放多d狗宿料出嚟

有無叫你老豆搵仔先

唔想知

邊會唔要你
個個手足都缺一不可

睇下有位暴大前線都同你一樣
手足有冇離棄佢?

可唔可以令宿舍環境衛生變得惡劣？ 參考屎煉金術

企得出黎就係手足
你老豆係狗唔代表你都係

出得黎就係手足

救poly

你做前線就係對你仆街老豆老母既最大懲罰

你已經係我哋其中一員，有幾多人老豆老母唔係警察但都好似活喺平行時空咁，我哋都唔會當嗰啲人係手足

天琦喺武漢出世，林鄭喺香港出世，咁又點啫

既然你同我哋一樣，就唔好有咩贖罪心態，抱住光復香港嘅心就得。喺前線就注意安全，返到屋企就同手足圍下爐。一直自責都會影響你喺前線嘅表現架嘛

多謝手足 雖然我老豆唔係狗
但藍到仆街 勁撚自私

希望其他老豆老母係差人嘅手足都唔需要自責，控制唔到喺邊出世，但起碼控制到自己係乜人架嘛，你哋話係唔係

深藍深紅其實同嗰啲黑警一鳩樣罪孽深重